IT狗的選擇

是咁的，小弟近排搵工出左三個offer，唔知揀邊份好。本身都比較少呢邊經驗，可以當係1年fg咁既情況，請巴打們俾d意見

淨知2狗也不屌

Offer 1. 幾年後跳出黎fat fat

+1

睇黎所有contract都係大伏

3 幾適合後生仔肯搏肯挨既人做
1 難度低d.
2 就想on99一世適用

以上係我估埋邊間公司既結論，如果估錯就不適用 廢話一篇

1 ，3，2

2一定最後

最尾係view?

如果係 我唔覺chur 喎
利申 做過

1>3>2

1, 我細佬做兩年跳一跳 成二萬幾

全部唔洗shift?

三份都唔算好，但要勉強選的話，就一
1之後可以跳去金融機構，錢途好少少

唔洗但會有OT

唔駛諗一定1 ，如果向network方面第時轉工人地都覺得你真係識

凌晨 ot

ASL 就咪撚做

M記狗也不屌

如果view字尾個間其實我覺得又真係唔係太差，唔算好pay但個價都合理又會比錢你考cert

同埋見過d project佢地跟既都成team人咁做同埋都follow得幾好（可能撞手神派到好team)，如果學野其實應該都唔錯既，但寫落cv就無入isp咁好囉

聽人講制度好閪 又多7*24接 可能咁岩巴打條Team好

1or3都OK 睇你想對機多定對人多 都係當踏腳石